<file>
	<train>
		<category>Contacts</category>
			<text>Banacha 2, 02-097 Warszawa, Poland. Phone: +48 22 55 44 501 Fax: +48 22 55 44 300 E-mail: Leszek.Marcinkowski@mimuw.edu.pl
				Office: 5th floor, room no 5010 in the northern tower (close to a staircase) Office hours Summer semester 2011/12: Wednesday 11-12am 
			</text>
	</train>
	<train>
		<category>About me</category>
			<text>Scientific interests numerical methods partial differential equations numerical methods for differential equations
				domain decomposition methods
			</text>
	</train>
	<train>
		<category>Publications</category>
			<text>Publications</text>
	</train>
	<train>
		<category>Lectures</category>
			<text>Current teaching activities</text>
	</train>
	<train>
		<category>Links</category>
			<text>WWW pages</text>
	</train>
	
	<train>
		<category>Contacts</category>
			<text>Banacha 2, 02-097 Warszawa, POLAND Room 5520 Office hours: Mondays, 11-13 
				email: rlatala "at" mimuw "dot" edu "dot" pl 
			</text>
	</train>
	<train>
		<category>About me</category>
			<text>Personal Information Born November 24, 1971 in Warsaw
				Address: Institute of Mathematics, University of Warsaw, Banacha 2, 02-097 Warszawa, Poland
				Phone: +48(22)5544552, Fax: +48(22)5544552
				Degrees
				2009 Title of professor (awarded by the President of Poland)
				2002 Habilitation degree in Mathematics, University of Warsaw
				1997 PhD in Mathematics, University of Warsaw (PhD Dissertation Estimation of moments of sums of independent random variables (in Polish), thesis advisor prof. dr hab. Stanislaw Kwapien)
				1994 MSc degree in Mathematics, University of Warsaw
				Employment
				2003-present Associate Professor, Institute of Mathematics University of Warsaw
				2009-2012 Professor, Institute of Mathematics of the Polish Academy of Sciences (part time)
				2007-2009 Associate Professor (Docent), Institute of Mathematics of the Polish Academy of Sciences
				1997-2003 Assistant Professor, Institute of Mathematics University of Warsaw
				1994-97 Instructor, Institute of Mathematics University of Warsaw

			</text>
	</train>
	<train>
		<category>Publications</category>
			<text>Papers by Rafal Latala</text>
	</train>
	<train>
		<category>Lectures</category>
			<text>Current teaching activities</text>
	</train>
	<train>
		<category>Links</category>
			<text>Links</text>
	</train>
	
	<train>
		<category>Contacts</category>
			<text>E-mail: P.Bechler@mimuw.edu.pl 
					Room: 4230 
					Telephone: +48-22-5544-423  
			</text>
	</train>
	<train>
		<category>About me</category>
			<text>CV</text>
	</train>
	<train>
		<category>Publications</category>
			<text>Papers List of publications</text>
	</train>
	<train>
		<category>Lectures</category>
			<text>Teaching Students. Up to 20% of final grade points can be awarded for active participation in the classes.
			Up to 30% of final grade points can be awarded for the mid-term exam, which will take place in December.
			</text>
	</train>
	<train>
		<category>Links</category>
			<text>Slides for some of my talks</text>
	</train>
	
</file>